做得人類真係有苦自己知

人既通病就係犯賤
怕麻煩但又經常不知不覺自尋煩惱

但唔關星座事